「正視聽」大埔真相之謎

噚晚大埔件事
啲狗解釋到好似真係拉到個軍火佬
而咁啱所有鏡頭都係捕捉到後生仔被捕後畫面

但你地有冇諗過
如果啲狗係有預謀去拉一個軍火佬
會唔會派幾個便衣就算
點解會事後先有防暴狗持ar15到場
點解會由幾個冇裝便衣警拉一個軍火佬
點解一單有預謀既持械案會勞煩鄧小強出場

唔少人喺連登吹風話炒車
寧願相信啲狗 都唔信自己過往睇過既「事實」
以往妨礙司法公正既永遠係啲狗
制造假證據亦唔係第一日發生既事

大家唔洗等狗或者大埔中心出cctv
因為出左都會同領展條片一樣
睇唔到事件既真相
今次唔係要問自己核爆割唔割
而係要記起呢半年嚟啲狗做過啲咩嚟

認同
核爆都唔割 並唔係指對家講啲乜
為咗唔畀其他手足覺得自己會畀人放棄
就乜都攬晒上身
一定要諗下件事到底係咪真係關自己手足事

利申：如果真係手足有槍 我核爆都唔割
但睇琴晚嘅排場同狗嘅反應回應
我覺得未必關手足事

大家唔洗期望會有真相浮現
周同學死左成個月
有冇車cam?有冇人證?有冇cctv?
啲狗亂咁開槍仲會俾你知道真相係點?

推

根本唔需要洗白
條靚仔舊年已衰過
比人控告藏有槍械同埋想傷人
咁都比保釋
更奇怪係條友已經比狗釘住
重繼續玩槍
隨時佢係針來既
上年買左佢槍既一男一女比人拉左
跟下果兩個人好過啦
比狗拉果時根本未有反送中